This is not about Hong Kong

It is clear that the communist China is leveraging its economic prowess to project its political influence to all corners of the world - Africa, Central Asia, Australia, Canada, US, etc. Alarmingly, its political values conflicts at a very fundamental level with the universally accepted values of the free world. If we allow this to continue, soon we will face the detriment and decline of key elements for an open society in the free world, such as freedom of press, freedom of expression and personal liberty.

As the long-standing mediary between the free world and the largest totalitarian regime on Earth, Hong Kong is currently on the frontline of this deep conflict. If we allow China to win, all hell will break lose. After HK, Taiwan, Singapore, SEA, Korea, Japan... will be kneeling down before China one after the other. We MUST make a stand now and send a clear and powerful message to China - that the free world will not kowtow to its fascist regime!

The frontline must not fall. HONG KONG must not fall! This battle is not about Hong Kong, but defending our common values and way-of-life. The young and brave people of HK are not only fighting on their own behalf but also on behalf of the free world. We must give them all the support we can muster!

push

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

Actually, despite the strong economy of Zhina, I don't see any good culture it contributed to the world, no good movie, no good song, but only evil and greed, inequality and exploitation.